財委會主席候選人陳健波 ： 議會無建制派 香港冧左好耐啦

立法會今早加開財務委員會，繼續選舉正副主席。多名民主派議員提出規程問題，質疑現任委員主席陳健波作為候選人之一，在未有詢問其他委員情況下，縮短通知期倉促加會。陳健波回應質疑時指，臨時加開會議是因為立法會大樓遭受破壞，財委會須盡快召開會議處理積壓的撥款項目。

陳健波又批評民主派破壞議會秩序，煽動年輕人上街示威，「香港就係俾你依班人（民主派）害死呀我同你講！」「你啲歪理刺激到年輕人，幾多人做咗終身後悔嘅事，就係因為你依班人！」。陳健波直指：「依個議會無建制派，我哋冧咗好耐啦香港！」

財委會上周五（11日）復會並選舉正副主席，民主派議員派出 22 人參選，多名民主派議員就近月反修例運動發言，朱凱廸直指警暴問題未解決，立法會無法開會，結果上周財委會會議召開近 3 小時，仍未能選出主席。

收成佬智商有冇1

建乜野制
明明係保皇黨

要呃人，先要呃自己

摧毀你個收成期

你班港奸專長特技就係賣港
永遠都有辱無榮 你班垃圾
每日做汪精衛 仲想做忠貞妓女？

有你班人香港咪變成咁囉

屌你老母，咁不如直接變獨裁統治啦，你地開心我地又開心

香港人唔配有你地
請你地上返上面貢獻國家

41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C

唔知佢搬咗未？

岩既 無建制就無佢個收成期

Btw佢個收成期唔代表香港 訓撚醒未

佢老細叫佢做咩就做咩.佢真係建制緊?

未 好似業主黎

波哥好野

收到，要攬炒就要令垃圾會無建制派